你地班警察係唔係睇住班民建聯D記者會對答?

遊花園

垃圾到暈

十分垃圾

垃圾到暈垃圾到暈垃圾到暈